6月9日之後的改變

6月9日開始，我已經冇打過機，冇睇過netflex,冇留意有咩game, 咩電影，
因為知道，單單連達哥由表態到沉默，沉默到回避，已經話俾我地聽，杜會已經崩壞到，一個人打機時，講既野都要管。
成6個月，全情投入，係香港杜運。
我地一齊組隊啦，係街上！

P牌仔

係，我係P牌仔！

我連蜘蛛俠上左都宜家先知

連對時間概念都好混亂
淨係記得星期日又遊行 星期三又點
全部都好亂